有冇人見到frd就會問幾時gathering但其實純粹想快d end topic?

好多時撞到frd/有個frd突然whatsapp你
就會即刻social撚上身

Step1 一定係扮哂驚訝：「哇 好耐冇見喎！」

Step2 扮到好掛住以前 好渴望大家可以快d出黎聚舊：「喂幾時約出黎呀！」

Step3 就緊係將所有責任推比個frd：「我不嬲好得閒啊 係等你個大忙人約咋嘛！係喎 叫埋Patrick同John佢地嗰堆啦 係得你先叫得郁佢地咋！」

到最後隔左排個frd真係問你出唔出黎gathering

Step 4 你當然係用一大推藉口推左佢 / 潛左水

因為由一開始你都don’t give a shit at all 冇諗過要出黎浪費金錢格硬social up廢話

其實大部分都係中學frd 約我
明明大家生活環境已經唔同哂
出到黎都冇咩topic好傾
我都唔明點解有部份同學仲係咁念舊

點解你個user name有兩隻色

[url][/url]

多謝樓主，呢個post點醒左我

點醒左你d咩？係咪好多frd都問你幾時gathering 但實際上大家都冇出過黎呢

我唔信冇人同我一樣